有無人玩FX?

主要睇EURUSD GBPUSD

寫EA既留名

EA 好寫定係python 個好d?

巴打 你寫EA起首係點學？

個fd玩左幾個月 係咁叫我試
利潤好似幾好